台灣本地失守又中英國病毒,澳門先係最終大贏家

港豬恨唔到咁多

你老母就就中英國病毒 武漢肺炎呀澳門狗

sor，國際上冇人識得你哋澳狗，澳州就識

咁細都攪唔掂既話死左佢算啦

香港??????